這是越來越多的研究的一部分，其中一些研究由航空業資助，航空公司希望這些研究能夠說服公眾，只要採取適當的預防措施，航空旅行是安全的。《華盛頓郵報》2021年2月12日《洛裡·阿拉塔尼》的研究稱，機場已採取措施減少冠狀病毒傳播，但風險依然存在
美國聯合航空公司和美國航空公司最近宣佈，航空工會已開始推動第二次延長工資支持計劃，該計劃使許多工人得以繼續工作。航空公司警告員工，他們可能在3月底休假。|洛裡·阿拉塔尼| 2021年2月5日|華盛頓郵報
聯合航空公司正在投資一家本身與航空業無關的公司。氣候友好型農業和科學媽媽|林賽·萊頓| 2021年2月2日|華盛頓郵報
該書稱，飛機起飛後，該公司聘請了一位外部航空專家丹尼斯·奧多諾霍（Dennis O'Donoghue）對該計劃進行安全審查，他花了數週時間採訪公司官員並仔細研究記錄。《華盛頓郵報》2021年2月1日|克里斯蒂安·達文波特|書中說，維珍銀河公司在2019年飛行期間，在飛船機翼受損後訂購了安全探測器
不過，專家們表示，除非採取基本保障措施，以類似於食品安全和航空業的嚴格監管方式限制其商業模式，否則拆分這些公司將一事無成。大科技的商業模式是對民主的威脅。以下是如何建立一個更公平的數字未來——比利·佩裡戈時間2021年1月22日
在一個每天運行68000次航班的系統中，2014年在定期商業航空航班上沒有死亡。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
亞洲的事故率破壞了2014年的航空安全大好年景。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
聽到這個消息，全世界的航空專家都大吃一驚。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
最近的失蹤事件是馬來西亞航空公司和亞洲航空公司總部所在地馬來西亞航空業的又一重大打擊。亞航QZ8501航班的假定墜機事件與MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
從任何負責航空災難的官員那裡聽到這一消息，都是非常直率和令人驚訝的。惡劣的天氣使亞航8501飛機墜毀了嗎|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
只有在航空醫學領域，他才感到有能力、有安全感。來自星星的警告| Ron Cocking
晚上，我們被邀請去巴黎郊區的航空營地。戰爭時期的法國之旅|小約瑟夫·G·巴特勒。
我不知道他駐紮在哪裡；如果航空公司準備好了，我就去！拉姆齊·米爾霍蘭德|布斯·塔金頓
萊特兄弟於1899年將全部注意力集中在航空上。和平與戰爭中的航空|弗雷德裡克·休·賽克斯爵士
已經得出的結論是，我們不能放棄航空，即使我們願意。和平與戰爭中的航空|弗雷德裡克·休·賽克斯爵士